有冇巴絲打由sony轉會？轉咗去邊？有咩感覺？

我覺得用落sony啲鏡
扭focus好唔實在（飄飄下）
又憎用轉接環
因為之前用canon
啲鏡扭focus 好實在 好舒服

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

大師丘 sir都要跪撚低
跟＃７１３４１
學偷人相仲要改走人地個名
屌你老母

推

我超忠心地由minolta d5d 玩到a99ii
e mount 追到a7r3
終於頂唔順轉左去nikon

Sony a7ii轉咗用奶

轉fuji

A7iii頂唔順佢啲色轉番做5d4

影開相？

用咩機

奶姐係咩

ps4轉左做switch

咪臭系！
用中囯品牌SONY偷人相影咸相不知幾清

影埋義士貼出來
連尼住都唔夠膽ban

宜家SONY大撚哂架嘛！

總之見到有人用
ＳＯＮＹ Ａ９
又唔係記者
自己決定點做

？

Lecia，取第一個發音就明？

我之前用過A7R2/A73/A7R3，依家用nikon Z6 ，缺點個人嚟講，真係得XQD太貴，但XQD比到SD比唔到嘅速度你，仲有就係用nikon鏡就明白sony一萬以下嘅鏡係比屎你食咁滯，啲入門鏡小三元又唔更新，啲蔡紫邊到飛起
Nikon支24-70kit水平同FE24-105比有平手或過之而無不及sony仲要收你九千幾先有，更唔好拎sony佢支kit比Sony 係時候更新下啲鏡，好多鏡唔係呢個年代水平啦，唔係有副廠同年資比其他廠耐嘅話好難做落去

Nikon Z6大轉口屈到可以出到個幾乎零凸出嘅轉插可以用埋sony鏡，有ibis同出色iso，靚LCD同EVF，正常合理嘅觸控屏，真係好耐未試過咁喜歡一部無反啦，好明白sony點解用XQD封印一下nikon，nikon一出手就咁狠

我後尾轉過去nikon
用過哂d 機包括z7 z6

最後留返 d500 z6 d3s，大像素聞相根本係唔得，因為放大就會見到好多noise , 成像唔實在。24mp 真係最平衡，成像最實在係12mp....未用過哂d 機的人，唔會明。

xqd 真係好正ge.... 比一樣錢買sdxcii真係呃傻仔，
就尼有cfexpress，一齊享受啦
期待z8.... nikon 機暗對焦同影星都強好多，sony食星 食到化

同意，有部富士X100，都係1200像數，影出嚟好正，又唔會好似依家出現過份死黑或色變，依家用嚟練習粗用，只要唔剪其實ok

問題係低像素機，DR 太撚差... 推少少就爆炸
所以唔明canon 撚點頂得順，十足某強國自欺欺人世界第一

Canon嬴在宣傳，介面操作比較簡單同市佔，差唔多最早有觸控介面係佢，仲有玩相機都知，鏡頭差唔多最重要，canon鏡比其他廠比較平之外，市場流通率佢最大，一二手市場最多係佢咁滯，好多人知佢啲機係西，但叫做夠用同穩定，好多人為咗鏡群，操作習慣留返係Canon咋，又或者去玩轉接轉咗係雙修玩家